書法用品有無黃店？

有無連登書法家講下點買台灣/日本貨？

呢間我成日去

不過真係無傳統文房四寶

去日本樂天rakuten買吧，日本的書法用品質素通常都比較高，不過要小心睇清楚係日本製，如果唔係好容易買到中國貨.....
香港果幾間筆墨莊都有台灣文房賣，不過佢地未必係黃店。你可以直接聯繫台灣啲筆墨莊，你買一定數量佢會肯寄到香港。

BTW 賣吓廣告：小弟開咗個廣東話嘅香港本土書法channel，講吓書法各種小知識，有興趣可以去睇睇，多多指教！

獲益良多
已subscribe